兩警長涉嫖雛妓 掃黃同袍疑「放生」

（星島日報報道）廉政公署就警務人員懷疑「放生自己友」事件，先後拘捕三男一女警員。消息稱，旺角一名剛升職的警署警長與警長，涉嫌嫖雛妓，被深水埗掃黃同袍揭發，當中「新上位」的女警長及一名男警疑安排他們走後門離開，卻被人舉報。

據了解，該名警署警長與負責車輛管理運輸組的警長，月前趁休班，結伴到深水埗一個「私竇」尋歡，剛遇上深水埗警區特別職務隊掃黃查牌，被揭發兩名「女伴」均不足十六歲，有人恐被捕向剛升級女警長表露身分，希望「畀次機會」。

消息指出，有人暗中安排兩同袍從後門離開，卻被其餘嫖客發現，向廉政公署舉報。廉署翻看現場天眼深入追查，不排除有人徇私，本周四分別掩至旺角及深水埗兩警區，將四名涉案警務人員帶走調查。

廉署指根據政策，一般不會評論個別事件。資料顯示，廉署去年共接獲七百七十一宗涉及政府部門的貪污投訴，當中涉及警隊約二百零九宗，可追查個案佔一百四十四宗，至於去年被署方檢控的警務人員則有三人。

警察有好人真係太陽都由西邊升起

香港警察都係好人ge原因

一炮4響冇4隻狗

對個私竇好有興趣

阿sir叫雞唔駛你教

剛遇上深水埗警區特別職務隊掃黃查牌，被揭發兩名「女伴」均不足十六歲

快撚的三萬人集會啦

個女沙展真係on9，拿屎上身

唔怪撚得知幾十年黎警犬都咁有熱誠攪《少年警訊》啦仆街！！！

丫sir 識玩

呢d叫團結，你識唔識？
快d3萬猶差集會，維護叫雞權(免費)

叫雞犯法咩
點解要搞到咁

阿Sir搵夾腳食，唔洗你教！！！

未成年少女喎

私竇點搵
有無清有資料

呀sir 叫幼雞唔洗你教

你真識食.jpg

萬人屌人老母

阿sir真係好好人，放自己伙記走

放又屌唔放又屌
做乜都要屌屌屌

叫你老母就唔犯法

咁細點解唔做ptgf?